一人多件不為人知嘅行為諗法

夜晚喺間房煲舊戲我會熄聲 然後自己配音 。例如琴晚我睇 《的士判官》，有幕秋生哥後襲的士佬 ，我就箍住自己條頸，然後細細聲咁嗌「去死啦！ 去死啦！ 去死啦！」。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

特別大時大節會幻想有條女拍拖，ff吓唔小心就分咗手。明知係幻想 但都會頹足全日 飯都唔想食。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

無人嘅地方我會周街撩啲動物講嘢。又例如夜晚街市附近啲老鼠 完全唔怕人，我會一邊「吱吱...吱吱吱？」一邊碎步咁跳過去搵佢哋。

Are u baka xD

我覺得樓主係痴線佬

樓主啲行為同個名好夾

精神問題？

成日想將一對雙胞胎分別切開一半然後同佢兄弟姊妹拼埋睇下係咪真係一樣樣

去其他區食飯，例如吉野家 見到有啲撚樣喺繁忙時間 食完仲慢慢玩手機 。即使見到附近有位可以搭枱，我買完個餐都會捧過去 企返喺條撚樣面前 然後唔出聲。

點解唔出聲屌

想比男朋友粗暴對待
有時會好想打爛哂全屋啲野發洩
見到啲好嘈好百厭既細路好想掐死佢地/一巴打暈佢
算唔算不為人知

話左樓主係痴線佬

有班人 特別老中坑，你冇可能同佢講道理，試過最後演變成鬥大聲，我好厭引人注意。相反我咁做 佢有機會以為我係痴線 ，然後讓位。又或者佢會嘗試同我理論，但我捧住個餐 多一份籌碼可以向佢施壓。

樓主第一件令我諗起自己睇戲見角色受傷
（例如條頸𠝹親流好多血)
我就會忍唔住喇埋口面用力摸住自己條頸
角色手指斷左我就會揸實自己手指

你第二件好癡線 你話聽歌投入幻想下都算

心智正常。

算。

似思覺老師

會係部lift入面大聲唱歌，打開門出lift就正正常常咁行出去

半夜瞓唔著會走入細佬間房望佢瞓覺。望到對眼攰就會返入房嘗試再瞓。